2020 Summer Internship/Placement (20)

有offer
冇offer

有冇人報咗WKCD intern?

yes

Lm

咁快爆po
拜咗逆插姨姨先
求逆姨賜我interview與offer

我in過 幾輕鬆 跟住過一個星期就派offer 好似幾等人用

我in full time rejected

請多啲part time 平過請full time 掛

咁我又唔知 因為得我一個in

LM

冇 有offer 但reject咗

聽人講其實幾hea 不過我有其他offer 所以推咗

cmhk 同cmi 有咩分別

新post lm offer god interview god

Offer god
Interview god

樓主唔尊重神明
逆姨一定唔會保佑你

唔係返兩日咋咩 part time intern

都係問下啲關於cv嘅嘢 好輕鬆

push

每日一拜interview god & offer god

聽講係group in

Offer

屌你我係第一個問嗰個人呀

same
no news

有冇人有SWD psy offer?

報左environment planning 無消息+1

想講 我係就咁填左個professor 落去

Apply Youth Square嘅clerk宜家都未有email相信都係7左

same

lm

每日一問
有冇人收到ocbc 電話+ email

offer god

Offer god

Last fri have

樓主po 霸

email係關於interview安排？

我都報咗呢個

拜一拜 interview god & offer god

齊齊拜

same,想自殺

睇黎大家都仲未收到email

等到頸都長

每日一拜interview offer god

new world 有冇人 interview 左？

應該未出interview

有冇人收到Shinewing interview offer？

啱啱追post見到已經有巴絲收到HX intern offer
想問是咪經jijis報
我見jijis個ad去到12號截，想知係咪同一份

六月中啦

社署psy 有冇人收到Offer或者interview?

弱弱問句有無人收到pwc leap day 既email

點解hr姐姐星期日唔打畀我哋

出咗 in ？

點解呢排星期日都咁不安

係 好想快啲過

每日一拜offer god

屌千奇唔好做我翻左一個鐘就走左

星期日唔開工呀定啲黎

好緊張呀

咁癲

點走的，返工第一次就話唔做？

邊範?

佢俾我哋揀即時返工定係第二日先返
之後成班人一齊走嗰時我同其他intern講話我依家返上去辭職
點知冇人跟
咪行返上去搵HR
之後佢仲問我係咪漏咗野
之後我同佢講話我都係唔做啦份工唔係好適合我

Ching好型

因為一簽contract就要7日通知
咁啱個時係新年前計過一定要第一日resign

咁都係唔撚in

same jijis報

咁癲 好彩reject咗 但我in 嗰陣係有講唔同department 同埋都要等消息

我in都有講垃撚圾

你咩department?

無位咁企喺度做？
係邊做

我記得主要分 customer service 同 marketing 我估你唔洗對客 算marketing掛

應該2個都唔係

上個星期三in左
ching係報咩post?

Admin & HR Intern

我都係阿
禮拜頭會出 intern offer

黎緊星期一in
知唔知vacancy有幾多？

我報咗但冇收到通知

唔知阿
剩係知頭一個月會做admin野 之後做hr

天無絕人之路 唔好灰心

我星期四apply咗佢

可能太遲啦

你幾時apply㗎？

我係8/6報, 11/6收到HR call

唔該Ching!!!

4/6 apply, 8/6收電話, 10/6 interview

黎緊繼續in 睇黎冇咁快出offer

可能7月先返工

希望佢個會keep住in 我太遲先見到

但係我好想快啲onboard

祝ching成功

想問ching係係jobsdb報定直接上公司個網報？

祝你早日有offer

希望佢仲會理我

JobsDB報咖~~

巴打有無interview嗰啲

無

應該1-2個?
佢個hr得3個
finance都係3-4個

希望我仲有機會

有冇人知asiapay係點嘅公司 伏唔伏？

的仔又有報?

岩岩報唔知有無份
佢30號dead?

我十一號先見到有 跟住報

上年做過其他dept
唔知喎

追過post sw好似唔點請3大

姐係請其他u？

你上年做過 覺得點？

我剩係知有好多3大報咗sw
但係連In都冇

non audit嗰啲好hea準時走

覺得3大得個名？

我做係因為驚啲3大會hold咗十尻幾個offer會放飛機

Hi 你interview左未？ apply咩部門？

咁又係

因為三大走曬去big 4掛

小弟非三大 只求今個暑假唔好做廢青

加油
利申 已放咗一個offer益大家

3大acct 3.5 報sw advisory冇回音

即係已經少左個位？

有冇ching apply左eevoices?

I mean 其他公司

加油

me

EY Assurance Financial Services Intern, old/new office

的哥係咩major?

Hv interview?

offer god interview god

今次有冇收倒interview？

Finance

有

你in左未？我聽日in

Have offer

Ching 我都想知咩office

in咗

btw 乜咁快知入FS 架咩?

I have nothing
I am nothing

I sent an email to HR 10 hrs before the interview. And the interviewer also asked me, but the interviewer is not another service sector. She said just tell her what line I wanna do, don’t mind what line she is in. So, I just she may assign me to FS

*is in another*

*so, I think she*

問左乜嘢？

我都有報到啊😂
係咪hr dept?

係阿, 我major hr,基本上hr intern都有apply

cv嘢同role play

感謝ching

冇interview offer

應該會跟翻你嘅dept嚟問

我暫時都係得一個

撐住啊

所以想辭嘅原因係咩？太廢太悶？

覆返封email?

有冇人報左dah sing

Me but no news

有冇人新報EY填完form後有news

聽過有人收到interview

但我星期五收到call interview

幾時報 係咪group investment

仆街

你就好
屌又無我

上個月報架 係operation黎

每日一拜interview god

我interview咗assurance 兩個禮拜都未有消息

有冇ching知EY interview 會問咩

你收到？

想問下交行intern幾錢人工

唔怪之得上網好似冇咩人講

12k

In都無得in

收到 但係係zoom interview

又無得in EY咪鬼叫人填form啦

岩，屌佢老母on99

Thank you估唔到出手高過JC

應該睇成績 u 同你咩major

報果陣都有cv架嘛

我估就冇 應該所以人都要交 之後再揀

係咪jobsdb個program?

拜逆姨

我屌你胃口

聽日星期一 希望有interview 感謝逆姨

想問交行返工同食飯時間係點？

應該係，我都係用jobsdb報

逆姨保佑

信逆姨得永生

想問下accept咗offer同簽contract多數隔幾耐
已經隔咗一個禮拜仲未有人send contract嚟

又一個禮拜開始啦 interview god & offer god

巴打係咪都未收到email?

聽日second in
拜拜offer god

又星期一喇
希望聽朝起身有offer
Offer godinterview god

咩公司？

omg岩岩有位絲打話12K

我識嘅人都係12k其實你apply邊個post

撚有

佢寫summer internship

咁佢問嘅同我個friend返嘅係唔同post

你個friend係咩post?

你幾時apply? 我6月頭apply assurance 到依家都冇interview

每日一拜逆姨 求interview and offer

想問吓interview佢叫我介紹吓自己 係咪自動波用英文好啲

新世界催人出confirm去csv email

youth square嘅巴絲expected salary 寫幾多同interview唸住dress code係點

我會問佢

要覆email講去？

繼續每日一拜interview god offer god

有冇人聽過bubufds solution?

有冇咩傳媒，例如獨媒可以報吓？
求介紹

我in個時淨係全中文問吓cv嘅嘢 好hea

有人話係英文同普通話喎

係咪video in 單獨定group
你仲有冇做

Captv/Whizoo

上Linkedin望下

Memo子

係

起身一拜

\

interview and offer god

有冇人in 咗clp innovation enterprise

有冇人收到BASF hr intern offer ?

同問

星期一啦 hr姐姐快啲打畀我啦

hr@eevoices.com
佢個email

有無MOL消息
Offer god

每日都等緊電話
垃圾廣告電話比假希望

Nestle god

一起身一個email都冇

個Email同電話壞左呀

係囉 見到兩字頭諗住係hr姐姐 點知係垃圾廣告電話

頭先一對三 驚到瀨

in 邊間

係唔係都做咗SkyriseCity 同 online written test?

有冇人收到房協offer

未有

佢話六月尾 可以打上去問下既其實

真心咩你打過？

今日gmail壞咗？

thanks

係囉 乜都收唔到嘅

西九有冇新消息

有咩伏?好多嘢做?

想問下有冇人知hkexpress vi係咪剩係用用英文同會問乜第一次vi

我都啱啱收到

問情景題 全英 幾難下

唉，好驚

我都等緊 又話3個星期通知

想問下幾時報？

ching你咩dept？
留個tg？

corp comm

的囝報咗咩dept

上星期阿

除咗green technology之外
有冇人收到hkstp offer

我唔記得咗

話說regulatory compliance係咪出晒offer

Thx Offer god 保佑你

我有報呢個

有冇assessment center

今年好多冇人工ge intern

想問下你個vi幾時due?

明天早上十時

冇

Hk express係咪未開始出offer？

暫時大家都係得vi 應該未出

我諗應該派哂offer架啦。。。
我上星期in個陣佢話星期五前會派

唔係話有人有得ac咩?
定係我睇錯

我5月中apply 5月尾interview

岩岩in完 Offer god

邊間

有冇人知依家仲有冇議員or地區組織請intern

有冇人做過fwd finance intern

有無人收到嘉士伯interview?

冇工開個d有咩做呀？日日屋企等電話悶死

報興趣班
Or保安急救果啲

做吓運動訓練自己

顧國慧

無 你幾時收到

你收到？？？

收到 打算reject

thanks 巴打
唉好多都過哂deadline

Offer 唔好？

Interview God! Offer God!

求offer

Ching報左？ 上星期 in完

In左2份一間保險一間外資銀行 好想快d出offer，我要reject之前accept左份政府工

法國巴黎銀行？

無收到所以先問

Any pico update???

有冇oshc ra 消息

人工

Interview GodOffer God

幾錢人工？

留tg傾?

Lm 啊
嘉士伯

有冇旅發局消息？

有無人收到東華三院offer?

盧德明

師兄咩背景呀，請問幾時apply

Which department

ching幾時apply?

大學果啲stem intern伏唔伏

我見佢好似係話請full time

有冇人BGCA收到offer喇

想知有幾多個新報而又收到interview我收唔到

你報咩dept?

淨係填左form

Kuehne + Nagel 有冇消息
記得上個po都有人問

Marketing

有冇人有房協offer

拜拜逆姨

另一個dept出左offer
Marketing就唔知

有冇人收到YSL interview?

等緊電話

我3個星期之前in完 今日都未收到offer

我4號in完到依家 覺得佢最遲會下星期先打過嚟

Interview 個陣問過 佢話最快6月中出offer 希望大家都收到offer啦

6月中啦依家

想問你地報咗咩post

SFC 有無人收到offer
上星期三in

未有等緊
係最後一根稻草...

拜

一日連踩兩個interview 希望唔會記錯野

In 完 拜拜offer god

有無db Schenker offer?

係電話定email 交完文好似無聲氣

有無人收到太平香港interview

有冇hkjc Racing Security intern hr in 可以分享下經驗？

Yes, 今個禮拜in

上個禮拜

星期五晚收email

有冇人收到interview?

3個manager in你一個，very hard

Ching幾時in過?

Ocbc any updates?

Sell 保險？
後勤？

cmhk大伏 返工坐到放工
完全冇野做 唔怕悶嘅可以返
不過最慘係要扮有野做

有冇人收到PwC Summer Intern Learning & Development interview offer?

早兩年既事啦

上上星期，佢話一至兩星期覆我，今個禮拜五都無就凍過水

你會唔會做足一年？yr 幾

好似派緊interview

cda received ?

Ching 咩department 咁正
我每次返工都做到隻狗咁 無停過
仲要ot到7/8點 無得早走

Ching 報咩？
六月頭報 咩消息都冇

here

你幾時in?

可唔可以留tg傾多少少？😭😭😭

你都就快in？

有冇人有聯合國兒童基金會intern interview

應該係back office，我都想知具體做d咩

我報左另一個department啊
但仲未有Interview call
應該已經凍過水

有冇人收到PwC 1.5 month offer?

Grad喇所以做幾耐都得... 問題都係CV based 定technical 嘅？

未必嘅我係好耐之前報跟住HR今日先打黎

有無人返過/收到daydaycook intern interview

我報咗administration 呀 仲未收到電話希望有我份
你報咗咩dept呀?

有冇人做過YSL intern????可唔可以講下裡面啲人西唔西？

好笑 group finance又點會係sell保險

喂～有好撚多唔同名既保險product la

有interview 定offer

你報左咩?

拿 正常保險公司係有自己既sales team，finance dept係負責做reporting, analysis, bookkeeping, 有機會有inter dept project咁，佢jd都寫明係做finance transformation仲寫左成3,4 段工作內容 點解可以唔睇jd就報工

如果對finance認識唔深會建議讀返多d fina course

You win

你係咪hr + man in? 只可以建議你練好d英文 hr都算問正常野，man問d問題好唔正路

利伸我聽哂佢地講咩我只得出一個結論係，佢地想搵英文勁既人幫手做好多好難既野 (背好jd就無死)

乜都未有，純粹好奇問下
因為一直都聽講fashion company啲人好西

有無人知youth square係咪group in

屌，我in完佢仲揾你in，我應該凍過水

佢開左batch 2呀 ...

我收到

原來連interview都出埋啦 仲以為一直都冇消息添

又要拜下逆姨啦
interview god and offer god

跟！

冇intern嘅話建議做啲咩好

搵下年嘅intern

你讀測量？interview 未？

sosad 一樣，依家withdraw再apply過仲黎唔黎得切

知道hr intern出左offer

應該難啲

原來已經出咗offer
上個po 啲人仲問緊出Interview 未

唔該

無緣份

interview god offer god

Jobsdb view 完就冇回音

咩叫 core

求下你啦interview god offer god

明年請早

同問
tmr就係

Interview god offer god

Anyone received scb fcas offer?

Any news from pvh?

Guru Online Marketing Trainee 好唔好？

Part time?

有冇人收到youth square interview offer

收到 acct clerk 17 in

Offer god interview god

Facility management 17 in

118非繁忙時間好快

Ching Same

Shanghai Fraternity Association (上海總會) Work Experience Programme 2020
有冇人報咗

收到guest service assistant, 19號in

你咩dept

到底要填咩application form 完全收唔到

跟

offer god Interview god

收到 其實係part time 定full time? 人工大約？

收到 marketing，17號見

Full time 應該
人工$7000-$8000?

我都想知 email唔見有application form

Full time 翻6個星期好似

我完全唔知有呢個報

真係痴撚線又要人填又唔撚send

有無人知係咪group in

Title 係Youth Square intern

定New world fm intern

Youth Square intern

收到 Venue Services interview我好似冇填過呢個choice

收到theatrical services有冇人知其實即係做乜

email 附件有application form

仲做緊？
聽講做嘅野好鳩 學唔到野

附件無

冇附件

same but not 17th
終於有機會
多謝逆姨保佑
我愛逆姨

求求逆姨保佑
Interview god
Offer god

有 你報咩?

Pt or full time

冇附件 我睇左好多次

收到了

可能佢發現自己冇send到 又send多封黎啦

佢冇send多次比我 冇form

今個星期幾個interview求下你保祐我

有冇人cmi offer?

跟隊

有冇tmr 青年廣場corp comm手足？
同expected salary寫幾多好

大家Youth Square Interview 係唔係你地報嗰個post?
個post 完全唔關事，唔通我填錯咗

原本個ad 有個post 係technology and digital services 點知最後冇左影

多野做好過無野做 證明佢地信你能力

唔會 今年應該唔會叫人上去啦

頭尾隔離14日

Interview god

想問如果無去New World 個csv session會唔會無得interview？

想問上網做完個test之後幾耐有消息

application form?係咪要send email同佢講去到interview 先會收到

我apply完等咗8日有interview

Apply完係指上網做埋個test同SkyriseCity ?

佢冇attach比我

[/b]

auditor exclude 咗（大陸+香港）
出埋新聞
自己 google
利申 識人要返大陸

咁我係咪應該send email問...

佢就係要去北京

我最初唔知佢有intern

我睇到個post 唔想去interview

Are you able to wok 44 hours per week on shift or on holiday?
屌

重要講到明係wok 唔係 work

有無人收到pwc technology consulting offer????

已推
仲要1202回email俾我 唔使收工

可能係Y loft 假期要人？
正常返office 嗰班唔使掛

我deadline 果日先apply應該唔會咁快

今年係咪得pwc 同 ey 有請 intern? 好似無咩人講另外嗰兩間？

你報咩？

Are you able to wok
講到明叫你wok唔係work

幾時in?

上個月中in
啱啱收到offer
有無巴打都收到？

我過兩日interview

summer?

你Interview use English or Chinese

問完CGPA無回音，reject letter都唔畀

Construction/ Building Services/ open space operation

邊到寫

張form 第一頁就係

Position Applied for下面嗰行
返NGO都要wok

又唔係嘅
DTT有開tax同S&O
KPMG有tax

IT 你呢？ 佢第二輪出咗

不了唔想去interview

做audit狗都唔會要返埋星期6日

Ching 幾時報？

Audit狗可以遲返工 落field好自由 交到料就得

笑撚死
咁佢都幾君子bo
講到明你要wok

NGO真係NGO
慈善機構都誠實過人

Any UO updates?

想知幾時有ac

btw睇完個個都話cmhk伏
諗住in完reject

有冇人知依家仲有咩報館會請intern
依家就咁睇剩係見到獨媒好似有
如果冇，我就咁send email大唔大機請

有冇識人都有參加有Offer？ 想知係咪有得interview都有offer 有朋友nominate左冇Interview 冇回音

x2 上星期四晚交完
confirm埋availability
HR姐姐可唔可以出offer

我都想知
btw ching apply左乜division??

睇下咩料 練下interview

逆插玫瑰絲打，
妳水完我今sem reg咗個killer搞到爛龜之後，
今個暑假可唔可以做返次好人保佑我有interview同埋offer呀

其實每個department會請幾多人😢

cmhk 係咪都係kcc 翻？

咁快出咗interview？

每日一拜逆姨
interview god offer god

28in完雖然有frd話伏到傻 但都想有offer唔想無intern

要返都唔出奇
利 返過

上個禮拜佢禮拜五問我

喺啊 好似好低人工

office 應該90%都係!?

clp到第七日都係無嘢做
正係叫我自己做下research

一日一問，有冇人收到YSL interview?

記得上個po 有人問捷榮咖啡？
有冇人有消息？定係offer 已派

星期二啦 hr姐姐快啲打畀我啦

每日一問 有無人收到ocbc interview?

琴日有人收到
利申：無update

頭先in完 marketing

求Offer god保佑🙏🏻

收到email?

JC岩岩畀左written test

出左written畀我

想問下ching 個interview 係group in 定點

係咪group in

雖然唔係marketing 但都想問下會問啲咩

知唔知咩dept?

Group

問多次 有冇人收到whizoo interview 我報designer

啱啱in完 group in

想問係用中文定英文？

Thank you !!!

英文 discussion

其實公司finance dept係accounting嘢
btw fwd group finance冇伏

如果有一份pt intern 返緊，hr 問起，大家會點答

有冇人知DLC financial Advising services 係咪伏

Same

你都收到interview?

係，間野係agent ot AIA

仲要佢whatsapp send invitation黎 又開左個group

個人覺得伏味濃

呢點都夠鬼

我有一份pt intern 返緊

似賣保險

房協出左offer未

幾時有電話

DLC Financial Advising Services is an agent of AIA, AIG and Zurich in the provision of insurance and financial products
agent狗

屌 無intern 乜都鳩報呀嘛

係咪應該quit左group佢好不安

四囝咩bg啊

8大 bba

我都係呀
今朝個interview 好似因為咁衰咗
或者我諗多咗啦

EY再請finance department intern

上次佢腥email比form我填 填左form到依家都無news

我已經reject左in都費事
寫係Sales and marketing 應該係sell保險

我都係

hr姐姐快啲打電話啦

interview god

有冇人收到SaSa, YSL, Hugo Boss, Dior interview/offer?

唔知係咪我填嗰個日期太早
完全冇回音

有冇人in過Bubufds Solution?

Dior part time intern 個份?

可能係哥哥

無news嘅話 有咩分別！

的囝冇offer就係因為佢唔聽hr哥哥電話

總之hr哥哥姐姐快啲打畀我啦

填咗form=佢冇screen out你

我全部二字頭電話都聽㗎

想講我連廣告電話都收唔到

即係3字頭嗰啲冇聽啦

點知全部都係借錢，中山樓盤

Interview god offer god
求求逆姨
快打比我

都有呀

real

絕望

聽講最近好似有8字頭嘅電話

跟呀

呢個又冇收過喎

yes
我appy咗Dior-make up forever嗰份

明點解啦

Shinewing電話係3字頭

你有offer????

有無人知boc fintech placement出咗未

我同你唔一樣，我係part time purchasing intern

Hugo Boss 你係報hr?

offer god 出offer俾我a h h h h

WKCD any news

你幾時填架 我係佢臨閂個google form先填

same no news

EY Advisory 幾時先有消息

中伏 報錯

垃圾post

有無人收到美聯offer

未有interview?

yes, 你收到interview?

冇呀，幫推睇吓有冇人知

下 佢係一次過叫我去做

想知+1

thxxx

你報咩department

神之hr快啲打俾我啦

Jd?

job description

想問下係email定電話? Thanks ching

有冇人收到JH partners second in
過咗一個禮拜都冇回音 係咪比人rejected

介唔介意交換下tg講下啊
我聽日in marketing

點解guru係咁出intern
又唔見有巴絲in

Phone call

Tg傾？

Offer God

知唔知係咩部門?

唔係呀6-months placement

In過

拜完interview god 有兩份interview

可唔可以講下問左咩啊

有冇人收到學資處intern interview?

多唔多candidate

感謝interview god比左個phone interview我 當係多個機會繼續拜offer god

唔多 不過pt就冇考慮到

offer god 小弟十分誠心

拜逆姨
interview god
offer god

求EY 理下我
報左幾次都唔理我

點解伏

誠心拜

跟拜

未有interview

求求interview god
offer god

佢比pt offer你？

Yes

邊到請人？唔見既

我都未有消息

Suit, 絲一陣in？

收到ey offer既ching interview之後幾多日收到

我所見細公司就多數係，剩係做bookkeeping, bs mnc既finance就可以多好多team，做既野diverse好多

我都等緊推

我聽日啊

Jobsdb個網死左？

ching咩post？

中大個stem scheme有$10500，再加公司比果啲

可能有人reject左interview 咪比你

hsbc犯咗美國洗錢罪罰咗usd100M
你做唔做?

話比人屌到開花 日日比人屌到上心口 跟著如何做港島區啲住宅 啲有米長者性格勁差 成日比人問候

求下你

仆街 比你秒左

嘩 咁伏 聽完你咁講我唔想做

你唔開名討論鬼知你講邊間
出面Fusion mkt都係比人屌

全部都係揼code
同埋我覺得啲startup唔會再比extra比你

唔係全包啦咩見有啲$15000

Hi!今日收到三個佢個scheme 嘅interview cls
我前日先申請

啱啱有間唔知乜嘢sg consultant 打嚟問我有冇興趣入去做training 返工 上網搵唔到佢資料 其實係咪奇怪嘢

有冇人收到領展interview?

早知讀cs

6日

我6日

我唔係cs

kuehne+nagel sea logistics有無人報咗？

果間東科技伏到，搭左成個鍾車我做完introduction就end左 還番啲車錢比我

英文名係乜嘢😂

屌 手殘

east technologies limited 一個中女加一個啊婆做head

好彩冇申請

想問下有冇人有HKSTP offer? 係唔係下星期一番工啦？

in左5分鐘唔知有無 叫佢講下公司做乜佢叫我睇佢個網

報咗邊間

Jobsdb 報完搵都無搵我

巴打收到？

東科技網頁設計有限公司，實力保證

但係好多都係得幾個人嘅公司點報得落手

Same but stp website apply

我報D大小小嘅

有冇人有領展interview

唔好全部後生仔就得 感覺最少有個大人睇住會好啲

求kuehne + nagel update
有冇人收到interview?

我報advisory

幾時apply

報audit 乜柒都無

有冇人都有hkstp offer
想問有咩arrangement? 下星期就開始

係咪完左冇得報

6月頭

Me

Same 填完form無料到

Any news?

有冇人收到TSL interview

你幾時報呀？
我上星期一報 唔通又係報得太遲

我好耐之前報咗啱啱先收到interview

你俾我ok？

有offer了

早你幾日報咩都無消息

下個post嘅樓主記得個title要向逆姨致敬

推
拍咗video，但預咗唔得🙃

因為佢in完都冇再揾我唔係reject係咩

2/6 in有條友蝗語好撚勁

好耐之前in啦

1000